凱先至係火影既主角

夜凱!!!

千鳥先係主角

三代火影先係真.主角
手里劍影分身術